學生動源召集人鍾翰林懷疑於元朗千色7-11被伏

tg channel吹緊 未有進一步資訊 推左先

推

希望無事！

有冇人開live ?

屌你老母臭閪

推咗先

希望流料

元朗自治區又做嘢

下

無事發生 虛驚一場 from元朗哨channel

sorry 嚇親大家 由佢沉

佢自己放流料 唔好玩狼來了

差好遠WO

冇事就好

第一眼：WLTF
第二眼：嚇撚死 虛驚

就算比鄉黑打，聽日都冇事啦。
721到而家，鄉黑仲種緊瓜，開緊鋪

Pish

你pin 啦